食蛋會唔會食埋蛋黃？

個人認為食蛋白就夠

唔食蛋黃咪浪費隻蛋啦

蛋黃陣味

咁你叫淨蛋白咪得囉
利申：我會食埋個蛋黃，最好係太陽蛋

超鐘意食蛋黃

半生熟蛋，成個蛋黃啪入口

唔食 唔鍾意食

除左烚，呢煮法唔食黃外，全部食埋黃

Yes,除左烚 m記早餐隻炒蛋就好撚正